［11.19］教育局宣布中、小學明日復課喎！！！！

有冇唸過今晚各區開花呀？！？！